裝修同裝飾

手足要裝修，絕對支持。但有部分藍店單因政見唔同又冇亂講野而被裝修其實同「你唔係同我同一條船，我就打你」呢個邏輯係冇分別。去到呢個時候講呢啲真係廢話，但如果我地對藍店做呢啲行為同啲狗又好似冇咩分別，都係格硬嚟。

所以我建議啲藍店貼下memo 噴下野，輕輕裝飾下就算啦。

不過點都好，手足做咩我都支持嘅，只要係有理據又搵到裝修嘅原因，知道自己做緊咩就得。